有冇人轉工好驚由一個火坑跳另一個更深既火坑?

依家份工做左四五年,開始咩都推哂比我做
差唔多每一樣野都關我事,忙到想請Annual leave都冇咩機會咁

依家開始有轉工既念頭,但驚會愈轉愈差
有冇巴絲有同感?
點樣先可以有轉工既決心

我既決心depends on有幾多假
請假都唔得做黎把撚
呢d係生存唔係生活